林鄭話經濟唔好喎 我有計！！！

咩大灣區呀 咩上海 北京 一早超越香港啦

香港好唔掂呀 快d上去發展啦 屌你老母

大陸最安全 快d死上去發展

香港好危險 快d走呀

請立即放棄呢個成日要阿爺比水飲既地方

去番經濟好既北京上海咪無事

經濟落差買到樓。
經濟好通脹高，所有野升，人工唔升

佢所謂經濟好只係大商家地產商個戶口好
平民繼續食屎
大學生愈黎愈多投身公務員
咁樣叫經濟好